為生活可以逼到一個人變成機器

好恐怖
好可惡
同時間好無助

ok la